問巴打

如果一個唔熟嘅女仔同你講佢嚟m
你會覺得佢有咩意圖？

知唔知佢想你呵呵🥺

衝紅燈

呵呵
笑呵呵

唔好咁淫

edi典睇🥺

佢一定係想cow我!

係
咁唔講了

唔搞得

我處嚟㗎！！

浪漫的第一晚

喂😳我怕醜醜

收兵

好想收佢做兵😭

雞

你一嚟就話收兵反駁又雞 和應又雞 女人就係雞

係
有陰影
比人收過

有男人唔做去做兵

Block撚柒咗佢

恭喜你似返個人！！

都係喺屋企打飛機好

以前都有個女仔會同我講佢黎m
咩都會同我講 好親近
慢慢我地愈黎愈熟 然後有日佢同我講我地冇可能
仲笑其他以為我地一齊左嘅人好傻

希望你以後都有得打

屌你搞到我唔敢講

講What呀

hi我嚟m啊🥺
點睇

問絲打
如果一個唔熟嘅男仔同你講佢晨勃
你會覺得佢有咩意圖？

知唔知佢想你奶奶🥺

收嗲啦死肥仔

仲有一日你會長大

佢同我講我仆去奶

食唔食宵夜好

不如食腸仔

你晚晚有得食

我柔軟度好好可以自含

我誓要搞到你呢世冇得再黎m
認住我個死淫樣呀！

你女仔 你識煮飯 手字似女仔

如果唔熟咁講會唔會好尷尬
恕我唐突 我嚟m了🥺

拿 咁你知人地點諗啦-.-

但我咁靚
你咁柒就係個分別所在囉

好衰架你
人地咩自尊心都無曬啦

屌
新一年收吓把嘴先
同所有我笑過嘅狗公道歉

我係棍絲
Ladyboy來的
（原來柒b日日stalk住我好肉緊牙）

麻煩你同我講聲對唔住

無笑過你-,-

講事實邊有笑。。

祝你瞓教側漏！

你睇下 好似你呢啲咁粗俗嘅語言話我
我一啲憤怒嘅情緒都無
事實勝於雄辯

屌你老母

起底見到=,= 想食

-.-

屌你又要番學

抵啦

又有得見女神

女神唔想見你。。

嚟我屋企屋企我煮俾你食

屌琴日俾個唔識嘅女仔話我個樣毒

address

應該是真話

渡船街天橋138號

我們很近

心卻很遠😣

有仔就收皮啦

沒有呀！
屎眼好痕癢

天啊！！！！！！

搵我試下咪知

我咸左幾甩鐘

以前有個女仔同我講佢幾個月無黎M
但我手指都無掂過佢

天啊！！！！！！！

我可以拎你黎緊10個月都唔洗受黎M之痛
但10個月後會一次過痛到仆街

R水吹，博同情。利申第二日返工個女上司同我講咗

癲少陣

乜咁陰公牙

佢想你掂
你條傻閪做乜唔掂啊
嚟m都話你知啊